寬頻agent 請出招

荃灣西新屋苑
請出招

lm

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

香港寬頻上台優惠
熱門寬頻plan:
(1) 指定現有客戶: 簽30個月免6個月月費, 兼免$680安裝費
(2) 登記1GB寬頻, 享總值$500月費減免
**個別服務地址不時提供其他限時優惠，不能儘錄

計劃另送 :
- 包myTV SUPER基本版及1個跨屏幕同時睇
送10日香港寬頻 Wi-Fi 蛋全球任用
有14日冷靜期
180日彈性啟動服務日期, 舊約未完都可預先登記

優惠期至1月31日。除左以上計劃之外，仲有其他計劃可以揀。
有任何問題/查詢，歡迎隨時搵我。

只要可以在透過網頁 登記指定流動通訊服務會有$100鴻福堂禮券/登記指定寬頻服務會有$200鴻福堂禮券

(計劃受條款及細則約束。)